唔好分化自己!元朗同上環既襲擊的解決方法冇矛盾

話咩唔好俾元朗鄉黑模糊警察係上環開槍既post 好無聊,因為佢地同樣迫使市民組成民防隊,維持社會秩序,壓制政府挑起既威脅;

敵人做既野未必係最理性既決定。唔好因為政府話要做乜乜乜我地就退開唔做乜乜乜。我地要順水推舟,利用政府錯誤既決定,達到自己既目的。(如:given何妖動用黑社會,狗置身事外,偏頗執法,意圖令示威者與黑社會互鬥,政府藉口維持秩序以平亂)
我們不應:為不讓政府得逞,不入元朗,散水抗爭任鄉黑橫行,即使黑狗合作仍只對狗叫囂後退走
我們應:
為達到目的:推翻已崩壞既制度,讓香港市民免受現有制度茶毒,
利用政府決定的缺陷: 挑起市民憤慨與恐懼
合理化並推廣達到目的既實際行動:成立民防隊,展現示威者基本組織,及保護市民既能力+街頭文宣,宣揚現行制度=>暴力失序既概念。令廣大市民知道除喺現有制度下龜縮外, they can enjoy better alternative(當家作主)

拉

扯

搣

毆

打

插

捅

拮

鑽

抽

推

抓

拍

損

同一個組織嚟架

.